郁啲嗌分手嘅人到底有冇投入過真感情

本來都好地地
鬧小小交 一個求其up分手
另一個就即刻無限聯想覺得一早應該同條粉腸分手
又覺得自己deserve better咁

唔講提出分手嗰個人係咪真心先
咁易就比人動搖到嗰條友，隨即轉埋fb status又post埋啲sad野講比人知分咗手，到底又係咪真心？？？

Fb status

而家後生仔仲有冇人用？

兩個有咩分別 都係信唔過大家